你地班連登仔又要搭又要鬧

地鐵唔加價壞得仲勁

無搭好耐，唔關我事，唔鬧

無搭差唔多4年

無搭好耐啦